覺唔覺喺有南亞人嘅地方都要有隨時開片嘅準備？

唔係話全部都係 但你根本唔知邊個係當中d癲佬

佢地一癲起上嚟又真係會有生命危險
對著班撚屌真係唔可以大意

開片 ？
比人打到仆街親有份

見過有啲拎把刀出街

係

阿叔睇你唔起